一到聖誕 又要去TST 攬free hug雞

唔撚想攬你呀 死毒撚

D雞唔會拒絕
因為free hung雞

留名

唔會拒絕但係會扮睇唔到你

不孝有三